點樣將equation轉做matrix?

第二條r1r2r3

係咪轉做我藍筆字咁？仲有幾舊constant(數)冇轉？

想轉做下面個大括號(3*3)

constant我係指equation前面個4,1,2

幾毒先要上連登問功課?

你不如問埋點樣將圖轉90度？

個variable唔洗寫入去個matrix到

簡單matrix multiplication

呢舊係covariance matrix

要搵佢地之間既variance 同covariance

咁柒少嘢都要上連登問
下年俾心機啦

由圖貼到咁, 點幫你睇功課

呢個難d 要識用rotation matrix

你問點將equation轉matrix咋嘛,又唔係問cov matrix

thx
我再搵搵rotation matrix既例子

你要有本身epsilon嘅covariance matrix.
將你個coefficient matrix前後夾住佢就得啦

/0 -1\你張圖先
\1 0/

如果冇ε嘅covar matrix...

終於做到喇～多謝各位